AN 機有咩睇圖app 似快圖瀏覽

如題
唔知做乜, 依家睇唔到片
之前有預覽圖,有得play 再選用咩app 去play 片,
但依家見到預覽圖, 按落去無反應

一模一樣，頂

好彩無開自動更新

無事

需要好唔想用支那app
但暫時真係無其他app開圖咁快

暫時搵到個叫簡易相簿 Quick gallery
個icon 都係藍底差唔多樣, 但未知有無伏 得3.5分
搵左部舊機試緊, 暫時功能上就好似同quick pic 差唔多